[玩命][半直播][非遊記] 而家出發緊去北韓

坐緊A車出機場
飛北京
聽日1305坐JS152入平壤
4日團 最後個日火車出丹東 再坐通宵火車去北京
5月3日 8點幾落火車 北京玩半日 夜晚機返香港

識我請不要起底

屌 坐你後面

行過黎同我打聲招呼
我可能從此係地球上消失

登機證已拎

LM

留名

gate 40 窮人魚蛋粉lounge

lm

多左部咁既機 好多人飲緊啤酒

已到北京機場

Lm

識行梗係行外國人過關
排緊隊 唔知入唔入到

宜家去真係玩命

行外國人通道成功過關

真係可能返唔到黎

簽證

而家呢啲時勢先去

樓豬係咪消失了?

而家去....

北韓邊有可能直播